黃賭毒煙酒，係真男人嘅五大元素

一樣都唔掂嘅就好心切撚咗碌鳩佢變性啦，你唔撚配做一個男性
掂2-3樣嘅就可以稱為男人，不過唔算真男人
4樣或以上就係真男人！

叻喇叻喇

中4樣，除了毒

真男人

4樣 毒就不了

基本野黎喎 清

點為之掂

毒方面我都幾在行

成班偽毒出晒嚟

黃：一個禮拜至少叫三次
賭：每個禮拜至少過一次大海／馬會紅卡
毒：耐唔時有吸就得
煙：每日至少五枝
酒：每日相當於兩枝大啤酒嘅酒精

咁我全部唔中

你同成龍有咩分別

切柒啦，你唔配做一個男性

child 登版

黃：底褲好黃
賭：成日賭撚
毒：唔使解釋啦
煙：毒到出煙
酒：暫時未諗到

驚唔驚好快死

就算死，起碼都係以真男人嘅身份死

佢有錢，我冇

你死左你老豆老母老婆仔女點算

一個post捉曬班白粉佬

人點都會死㗎啦

淨係中毒
好撚毒

5樣只有1樣中，就係毒，毒撚